{"type": "Feature", "id": 456714, "properties": {"woe:id": 456714, "woe:parent_id": 26794508, "woe:name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:22.674609", "woe:alias_POR_V": ["Saco de Fora", "B\u00fazios"], "meta:updated": "2020-09-19T15:47:37.255286", "woe:alias_POR_S": ["Armacao dos Buzios", "Buzios"], "woe:adjacent": [426480, 453091], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 26794508, "suburb": 0, "state": 2344862, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"qs:id": 1076712}, "woe:hash": "75fnqx0w54yc", "geom:min_latitude": -22.78186, "woe:centroid": [-41.901031, -22.76812], "geom:latitude": -22.76812, "woe:max_longitude": -41.871441, "geom:max_longitude": -41.871441, "geom:centroid": [-41.901031, -22.76812], "geom:max_latitude": -22.73855, "woe:bbox": [-41.91864, -22.78186, -41.871441, -22.73855], "geom:bbox": [-41.91864, -22.78186, -41.871441, -22.73855], "woe:min_latitude": -22.78186, "woe:min_longitude": -41.91864, "geom:longitude": -41.901031, "geom:hash": "75fnqx0w54yc", "woe:latitude": -22.76812, "geom:min_longitude": -41.91864, "woe:longitude": -41.901031, "woe:max_latitude": -22.73855, "woe:children": {"poi": [56468581, 56468587, 56468620, 56468864], "airport": [12511230]}, "woe:repo": "woeplanet-town-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-41.871441, -22.78186], [-41.871441, -22.73855], [-41.91864, -22.73855], [-41.91864, -22.78186], [-41.871441, -22.78186]]]], "type": "MultiPolygon"}}