{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 451124, "properties": {"woe:id": 451124, "woe:parent_id": 12580044, "woe:name": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:17.201919", "woe:alias_POR_V": ["S\u00e3o Pedro Do Sua\u00e7u"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:02.119838", "woe:alias_POR_S": ["Sao Pedro do Suacui", "S Pedro do Suacui", "S. Pedro do Suacui", "Sao Pedro Do Suacu"], "woe:adjacent": [449029, 437207, 441399, 461135, 449985, 428011, 456399], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12580044, "suburb": 0, "state": 2344856, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 3448333, "qs:id": 1208860}, "woe:hash": "7h9xqq4hu4md", "geom:min_latitude": -18.38839, "woe:centroid": [-42.613041, -18.379299], "geom:latitude": -18.379299, "woe:max_longitude": -42.603458, "geom:max_longitude": -42.603458, "geom:centroid": [-42.613041, -18.379299], "geom:max_latitude": -18.370211, "woe:bbox": [-42.62262, -18.38839, -42.603458, -18.370211], "geom:bbox": [-42.62262, -18.38839, -42.603458, -18.370211], "woe:min_latitude": -18.38839, "woe:min_longitude": -42.62262, "geom:longitude": -42.613041, "geom:hash": "7h9xqq4hu4md", "woe:latitude": -18.379299, "geom:min_longitude": -42.62262, "woe:longitude": -42.613041, "woe:max_latitude": -18.370211, "woe:repo": "woeplanet-town-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-42.603458, -18.38839], [-42.603458, -18.370211], [-42.62262, -18.370211], [-42.62262, -18.38839], [-42.603458, -18.38839]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}