{"type": "Feature", "id": 451323, "properties": {"woe:id": 451323, "woe:parent_id": 12580052, "woe:name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o Do Rio Preto", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:22.036602", "woe:alias_POR_V": ["S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Pr\u00eato"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:04.688006", "woe:alias_POR_S": ["Sao Sebastiao do Rio Preto", "S Sebastiao do Rio Preto", "S. Sebastiao do Rio Preto"], "woe:adjacent": [442923, 457627, 449399, 425968, 435997, 433605], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12580052, "suburb": 0, "state": 2344856, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 3448217, "qs:id": 290437}, "woe:hash": "7h963dh161zj", "geom:min_latitude": -19.2901, "woe:centroid": [-43.170681, -19.280781], "geom:latitude": -19.280781, "woe:max_longitude": -43.160809, "geom:max_longitude": -43.160809, "geom:centroid": [-43.170681, -19.280781], "geom:max_latitude": -19.27146, "woe:bbox": [-43.18055, -19.2901, -43.160809, -19.27146], "geom:bbox": [-43.18055, -19.2901, -43.160809, -19.27146], "woe:min_latitude": -19.2901, "woe:min_longitude": -43.18055, "geom:longitude": -43.170681, "geom:hash": "7h963dh161zj", "woe:latitude": -19.280781, "geom:min_longitude": -43.18055, "woe:longitude": -43.170681, "woe:max_latitude": -19.27146, "woe:repo": "woeplanet-town-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-43.160809, -19.2901], [-43.160809, -19.27146], [-43.18055, -19.27146], [-43.18055, -19.2901], [-43.160809, -19.2901]]]], "type": "MultiPolygon"}}