{"type": "Feature", "id": 448283, "properties": {"woe:id": 448283, "woe:parent_id": 12582273, "woe:name": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:21.908778", "woe:alias_POR_V": ["Sta Cruz da Concei\u00e7\u00e3o", "Sta. Cruz da Concei\u00e7\u00e3o"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:04.629053", "woe:alias_POR_S": ["Santa Cruz da Conceicao", "Sta Cruz da Conceicao", "Sta. Cruz da Conceicao"], "woe:adjacent": [459941, 444403, 421770, 430442], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12582273, "suburb": 0, "state": 2344868, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 3450285, "qs:id": 1145861}, "woe:hash": "6un601w7gu6x", "geom:min_latitude": -22.148849, "woe:centroid": [-47.45219, -22.13953], "geom:latitude": -22.13953, "woe:max_longitude": -47.442131, "geom:max_longitude": -47.442131, "geom:centroid": [-47.45219, -22.13953], "geom:max_latitude": -22.130211, "woe:bbox": [-47.46225, -22.148849, -47.442131, -22.130211], "geom:bbox": [-47.46225, -22.148849, -47.442131, -22.130211], "woe:min_latitude": -22.148849, "woe:min_longitude": -47.46225, "geom:longitude": -47.45219, "geom:hash": "6un601w7gu6x", "woe:latitude": -22.13953, "geom:min_longitude": -47.46225, "woe:longitude": -47.45219, "woe:max_latitude": -22.130211, "woe:repo": "woeplanet-town-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-47.442131, -22.148849], [-47.442131, -22.130211], [-47.46225, -22.130211], [-47.46225, -22.148849], [-47.442131, -22.148849]]]], "type": "MultiPolygon"}}