{"type": "Feature", "id": 457150, "properties": {"woe:id": 457150, "woe:parent_id": 12580132, "woe:name": "Entre Rios", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:17.737243", "woe:alias_POR_V": ["Bocca do Curu\u00e1", "Barra\u00e7\u00e3o do Curu\u00e1"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:02.408472", "woe:alias_POR_S": ["Barracao do Curua", "Bocca do Curua"], "woe:adjacent": [459390, 458899, 441628, 461070], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12580132, "suburb": 0, "state": 2344857, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:concordances": {"gn:id": 3400822, "qs:id": 1209731}, "woe:hash": "6z136cpzkq8m", "geom:min_latitude": -5.40759, "woe:centroid": [-54.360512, -5.3985], "geom:latitude": -5.3985, "woe:max_longitude": -54.351379, "geom:max_longitude": -54.351379, "geom:centroid": [-54.360512, -5.3985], "geom:max_latitude": -5.38941, "woe:bbox": [-54.36964, -5.40759, -54.351379, -5.38941], "geom:bbox": [-54.36964, -5.40759, -54.351379, -5.38941], "woe:min_latitude": -5.40759, "woe:min_longitude": -54.36964, "geom:longitude": -54.360512, "geom:hash": "6z136cpzkq8m", "woe:latitude": -5.3985, "geom:min_longitude": -54.36964, "woe:longitude": -54.360512, "woe:max_latitude": -5.38941, "woe:repo": "woeplanet-town-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-54.351379, -5.40759], [-54.351379, -5.38941], [-54.36964, -5.38941], [-54.36964, -5.40759], [-54.351379, -5.40759]]]], "type": "MultiPolygon"}}