{"type": "Feature", "id": 448176, "properties": {"woe:id": 448176, "woe:parent_id": 12580659, "woe:name": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:21.905216", "woe:alias_POR_V": ["Sta Cec\u00edlia do Pav\u00e3o", "Sta. Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:04.625946", "woe:alias_POR_S": ["Santa Cecilia do Pavao", "Sta Cecilia do Pavao", "Sta. Cecilia do Pavao"], "woe:adjacent": [460878, 456010, 454038, 422652, 450079, 451283, 449392], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 12580659, "suburb": 0, "state": 2344859, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 3450374, "qs:id": 357061}, "woe:hash": "6ggfhefspb60", "geom:min_latitude": -23.542721, "woe:centroid": [-50.77504, -23.5334], "geom:latitude": -23.5334, "woe:max_longitude": -50.76487, "geom:max_longitude": -50.76487, "geom:centroid": [-50.77504, -23.5334], "geom:max_latitude": -23.52408, "woe:bbox": [-50.78521, -23.542721, -50.76487, -23.52408], "geom:bbox": [-50.78521, -23.542721, -50.76487, -23.52408], "woe:min_latitude": -23.542721, "woe:min_longitude": -50.78521, "geom:longitude": -50.77504, "geom:hash": "6ggfhefspb60", "woe:latitude": -23.5334, "geom:min_longitude": -50.78521, "woe:longitude": -50.77504, "woe:max_latitude": -23.52408, "woe:repo": "woeplanet-town-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-50.76487, -23.542721], [-50.76487, -23.52408], [-50.78521, -23.52408], [-50.78521, -23.542721], [-50.76487, -23.542721]]]], "type": "MultiPolygon"}}